［整合］暫時已知荃灣藍衫

暫時有三個已被起底
一個已fc

1. 阿培

有巴打話係佢中同，全名鄭康培
和勝和
住麗城花園
以上資料尚未fc 有消息既巴打可幫手fc

[Repost][求FC］其中一個荃灣藍衫疑似被認出

2. 陸文峰

喺樓上fb page有人搵到佢喺樓上大圍分店做主管
未有更深入資料

3. 陳劍威

已fc
5392 2526
荃灣 福建幫

有更多資料/FC 歡迎補充

唔好以為斬完打完人唔洗負責任 黑警罩你都無用

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

記住唔好打俾人啊

推

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

必定全力狙擊

推到佢仆街

各位唔好掛住推 有資料/FC既一定要提供

嗰個阿培fc唔到係因為係現場手足話認得條撚樣

再推

想知樓上大圍店地址係邊？只知office都係係大圍

推到佢地仆街

佢倉務部主管黎

屌你老母, 有兒有女都可以做D咁傷天害理既事

。

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

咁威 搞佢仔女

可惜，仲諗住組團去探下佢

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

推到有巴絲爆料

個樣好撚衰 好似未進化咁

屌 我係荃灣地鐵站見過圖一最右個矮仔
當時5:00幾左右 佢著灰衫 講廣東話唔純正 佢拎住兩箱野
係太子上車的

推，光復荃灣大戰

黑社會只不過係condom's condom

LM

pish

痴撚到成個荃灣都係

起佢地住址 工作地點 仔女學校
搞佢地可能下次都會出嚟
搞佢地屋企我唔信佢地唔驚

巴絲認得/見過任何一個都要出聲啊

推呀

有無更多巴絲目擊

推推推

呢啲垃圾必須鬥死佢，完全冇同情既空間，大家有咩佢資料全部post上黎

推!

佢啲仔女又生啲幾眉清目秀喎
可惜聽睇相佬話呢啲相會因為屋企人作太多作孽
遲早破相

推啊

話我地連衛兵都要

有冇人知班老黑架步喺邊?

幫推

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

Pushhhhhhhh

推爆佢

佢地仆街啦

push

次次起哂底都冇人做野 元朗班撚樣又係

Push

好好教訓下呢班癈物

推爆

幾時光復荃灣
要話比黑社會知，即使警黑勾結，即使林奠利用黑勢力滅聲
香港人都唔會屈服同妥協，更不會畏懼

呢條人渣應該早D落去同佢老母團聚

53922526都仲打得通
大家千祈唔好係咁打過去阿

原來又係勝和...

起佢底有咩用?

taste of your own medicine?

sry, 唔應該發D"有咩用" 言論,

只係想提醒下大家

所以今次一定要佢地仆街冚家鏟

出嚟打過啦 藍衫我屌你地老母！

有咩恐怖得過自己既私隱赤裸裸喺人面前放出黎？

去接放工啦！

推爆佢老味，玩刀？

各位唔好推完就算 要幫手搵料爆料

推！
出刀呀拿！

屋企人呢

福建幫就死返福建啦 走落香港話愛國

報仇雪恨

樓上，炒人或永不幫襯

暫時無料啊

對家要玩白色恐佈 我地就玩翻轉頭

可SEND 埋個post 條link 俾佢

加油巴打

禍必及家人 陸續有黎

好難真係需要有人爆料先有得玩落去

PUSH

有冇覆你？

接收工嗎？

呢個唔係阿培黎呢個係阿威黎

一齊過樓上FB要求佢交陸文峰個人資料俾警方拉人 ; 仲有有冇陳劍威仔女同學的家長? 我們想幫手叫學校俾料警方.

To: 文峰, 劍威非法集結好小意思, 你們都係自守啦.

樓主要小心吾好俾警察起底

屌你老母死黑社會

有仔有女都做對咁出面？

黑社會好似好鐘意接人放學？

佢藍剔左我啦

相比44義士 我呢d又算得係d咩

又係勝和

和勝和啊！

阿培有家室嗎？

有無拉過人呀 仆街黑警

第三個出埋仔女相，應該唔難搵

推到佢仆街！！！

下次私刑啦
佢斬我地手足對腳我地就要佢斷腳
邊個大愛左膠再阻住義士執行私刑連佢都打埋

你報警班狗都唔會理架
點解佢地口罩都唔洗帶因為佢地就算殺左人都唔會有事呀嘛

嘩
乜麗城有界刀黑社會
好撚驚都唔敢行入去食野

等天收啦

你用太空卡？

班9真係唔諗著拉人？

麻包袋

一家親黎拉條撚咩

咁佢地成團人應該睇到.

阿培 , 文峰, 劍威昨晚個job收了幾錢? 現在揚咗有什麼感想?
(大家唔好推, 有什麼想同佢地講請發表吓)

現在一人有三幾部手機, 好平常吧.

食屎斬人！

推撚爆你

用太空卡開whatsapp
再轉新一張太空卡電話
兩個唔match埋

白色恐佈

阿培 劍威 文峰 你地邊個畀負皮啊

屌你 今時今日仲有人用5p符號

同我大大打推到起曬D黑社會底

推 屌佢老母

係要呢d
愛國撐警人士襲擊市民

我就係要呢D.jpg

推！

順便問埋邊個畀負皮thx

點解我會咁記得佢
係因為佢坐我隔離 佢好臭 仲好樣衰..
而且佢拎住兩箱野 應該係裝住衫
佢傾左幾次電話 內容都係：班仆街大學生 廢青 阻住哂

如果起得晒又fact check埋既話，有冇荃灣勇武撚有興趣搵佢地傾兩句？

chan Jian wai

有識佢地既人就問下佢地住邊頭 要逐家逐戶搞

推!!! 成班仆街快撚啲冚家剷啦!!!!!!!

啲仔女同老婆放工放學真係要好小心

p

有無巴絲同一架車

如果以果日鄭松泰喺天水圍條片同柒婆建制嘅邏輯
警犬(有好重口音)：佢地同啲相唔似樣！都唔係佢嚟嘅！同志們！收工！
元秋：示威者出到刀手，市民要小心！
建制：明顯地有外國勢力喺背後推動呢場運動，越南仔！外國人！

柒婆：光復香港！時代革命！

(拍枱) 又係何妖

藍剔晒，應該驚到瀨屎

可唔可以打人去樓上問下，令到佢同事知道

推到臭

老豆起底mode，最好有埋住址，之後再諗，但唔好打柒佢！我地要hallelujah 佢！

手足俾人打到爆曬江仲hallelujah？？？

推撚爆佢！！
唔好比佢似元朗咁沉。。

佢唔係阿培

今次真係要做翻d嘢 唔係就真係繼續打手足 因為佢地真係唔知後果

住石峽尾
老婆仔加女

推到仆街

圖4文峰黎
一家齊曬了

強貼幫推

換左相

強貼幫推，各位巴打準時叫佢起身去廁所

巴打仲瘋狂狙擊過我

推撚到置頂！

呢個格局話唔係黑社會d祠堂都無人信啦

就黎沉啦

補充：佢係太子上車 荃灣落車的

post facebook please , 我L唔信今時今日會有公司會護一個黑底員工。

屌

放心手足，一早幫佢share哂
叫齊成班打去嘈佢！！

DLLM 何君妖

仲有冇其他藍衫電話
想開個group 加哂佢地一齊傾計

咪撚搞樓上
果日黃大仙店派水

手足們！！記住唔係我地專登趕盡殺絕！有眼見繼元朗事件後哩班社會垃圾依然明目張膽咁猖狂！如果仲天真放過你試想下。。下個分分鐘到你！！！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

推到佢冇得撈份見得光既正職

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

打過去投訴算啦

有個post搵到另外兩個人

求link

重點唔撚係攪樓上！我相信佢地公司咁支持的話都會絕不姑息D垃圾！！

講左咁耐
由721元朗到今日
咁多黑社會比人起晒底
地址 親人資料都有
但冇一個人係有報應
打立場姐姐個西瓜阿叔 農場燒左未？
淨係post佢地啲名有撚用咩

依班正仆街

推佢地老母臭化閪

要還的

所以今次要搞大佢
要畀佢地知道打手足除左佢地自己仆街仲會禍及妻兒
同埋今次資料真係有d缺乏
只可以靠咁多位巴絲幫手

絕對認同！！所以一定要實制行動攪鳩佢
那怕只係盡點綿力都好！最重要各位幫忙！！
咁請問Ching發左功未先

Pish

建議launch formal email complaint
唔好搞人地個facebook

請大家記住 琴日傷既手足 係重傷！！

有無英文人

全部拿去做雞精

公司可能想冷處理，扮無事
之前條仆街深水埗打人，手足喺Fb留言
班撚樣唔應質問，但應其他推廣問題
同我推到間公司正面回應

有冇人做哨去樓上重防 順面買野

呢個唔代表咩，同一芳子母公司意見不一一樣
分店做嘅嘢未必係公司立場
推到佢回應

又係和勝和

好似我咁打上去正面交鋒啦！仲Fb留言佢鬼會so9你咩 加上重點唔係攪樓上！

【幫手認人】荃灣藍衫人係廣州城管？

依個POST都有

我都覺得通知了就算, 最好結果係斷了昨晚班L樣正財收入咁就足夠.

死全家

士多啤梨都唔係真係俾舊士多啤梨佢，我叫hallelujah 都揸撚住把遮or more，揸住把遮，除咗講屌你老母，你講乜都得言論自由，我會同佢講"hallelujah，落地獄定上天堂，你揀啦你老母！"

有仇報仇

推推推推推

食撚屎啦依班人

推佢老母

所以咪話點都要起佢老母

去樓上度嘈到佢俾人炒啦

千其唔好搞人仔女呀
佢地咁細個點識保護自己！！

得閒再接下佢吔仔女放學好得意啊

我只係幫手推

From 隔離post，大家自行判斷

[代開Post]荃灣人入，認撚住呢啲打香港人嘅黑社會

推到全世界都知道

我明呀, 攞個藉口等樓上炒L咗佢, 要佢收埋唔夠蝕而已

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

好憎呢啲樣嘅人

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

唔需要矮化自己同共狗同grade，呢啲必需正名係民間防暴隊，撲滅罪行！公開罪行比社會大眾知，同法庭宣判無分別

成堆廢老中坑改埋d on9名
見到都打冷震

好撚mk 好2000fun，好ak zone

輕輕一推

都可以照組團去，睇下樓上有咩回應

我地關心下佢工作環境

絕對唔係想佢無咗份工，絕對唔係

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

以為抽水執雞好得意? 一定要佢還

樓上老細極藍底黎
講到明罷工照扣錢 唔比拎假

兩個小朋友好可愛喔

麻

推到佢老母sin喺度

包

會有報應

推 光復荃灣

打唔通

要禍及妻兒

推推推推推推推推推推

一定要暗地裡搞佢，禍必及家人

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

打得咁心

個仔讀邊間？要扑爆佢個仔，劈佢老婆隻腳

民間反黑組

真係唔知
相比元朗嗰次今次資訊量真係少好多

唔通靠黑警咩

遲早有，有冇有心人去荃灣搵佢地！

幫佢借夠1000萬啦

有冇人去報仇！

唔好搞人老婆仔女呀

荃灣黑社會開始起底

情況危急我影唔到相，嗰陣我已經通知周圍啲兄弟小心，點知轉頭真係二波坊出事，有fd話佢哋俾人追住走咗

[代開Post]荃灣人入，認撚住呢啲打香港人嘅黑社會

呢個唔係福建幫，係荃灣嘅和字頭古惑仔

其實唔明有仔女仲拎住把刀斬人個啲仆街個腦裝乜春 無人性就咪撚生啦 教壞自己啲細

個阿培都係和勝和

琴晚應該係有兩班人，福建幫就係雷聲大雨點小，呢班勝和主要匿埋喺二波坊，見人少先出嚟突襲

勝和嗰班全部白衫

但係應該都係著住同一套衫 因為嗰個陳劍威係福建幫

加油

Pls report!!
被人起底

.
.

推
血債血償

有無打爆佢電話

可能分開咗兩批

又係何君堯個仆街

推一推

前線勇武打到佢仆街就岩架啦,
有殺錯無放戈
尊重前線決定

第一搞到佢地失業
第二收工接佢番屋企 而家香港混亂

黑社会做到奶共 真的垃圾

push!

推下先

唔係咁就算ar

知唔知有個黑社會老竇啲同學仔點睇？千奇唔好俾佢啲仔女同學知道 萬一校園欺凌影響一生就唔好啦